痴撚線 呢條女好撚變態！

屌你老味無啦啦要捉屋企樓下啲貓 唔知有咩居心
重要擺埋上ig問人點捉 痴撚線

樣呢?

冇樣

唔講仲以為你見到佢捉隻貓去煮

捉流浪貓有咩問題

想知佢住邊頭
幫佢call漁農

佢又唔係話要捉嚟虐待 有咩問題
如果佢捉完隻貓番屋企比到個家隻貓
好食好住唔係仲好咩
點都好過啲貓喺街遊離浪蕩唔知會唔會受傷又冇飯食啦下話

岩 動機未搞清楚

乜撚野事
而家IG打句野都犯法？
咁都要公審？

隻貓都幾肥下

我有十隻貓都係流浪貓超乖